何小鵬反擊 Elon Musk 抄襲指控 稱將於中國汽車市場擊敗 Tesla

中國電動車新創公司小鵬汽車日前表示將會從 2021 年起生產的車型採用激光雷達技術以升級自動駕駛軟件系統，惹來 Tesla 創辦人 Elon Musk 於社交媒體 Twitter 上轉載相關消息，並諷刺對方抄襲 Tesla。而在今日，小鵬汽車 CEO 何小鵬就於微信上反擊 Elon Musk 的言論，並表示將於中國擊敗對方。

小鵬汽車 CEO 何小鵬在今日於微信的朋友圈上發表一則貼文，當中表示公司最新發布所配備激光雷達的小鵬下一代自動駕駛架構令位於世界西邊的某一人 (Elon Musk) 感到不滿，以回應對方早前指控自己抄襲的言論，重申造謠已經被證明是無法打敗任何競爭對手。

何小鵬又在該貼文中疑似挑釁 Elon Musk，指出對方如果從明年開始於中國採用自動駕駛技術的時候需準備被小鵬汽車的最新技術震驚，並表示雙方終有一天將於國際的汽車市場上相遇。

資料來源：East money

傻閪musk

可以成為國企了

transmission completed

中文都寫唔掂, 正廢柴

個「你」字後面無啦啦跟乜鳩頓號

有中國特色社會主義,班白皮豬識條鐵

支持踢Tesla出支那市場,等佢仲奶得咁過癮

人地支火箭可以打直落番地面
你點樣過呀？

因果報應呀

股價升就ok

Musk係中國開廠應該係人生最on9既決定

自炒技術

抵佢比人抄鳩曬d技術之前反告tesla侵權

Xpev 有習帝科水股照升
你哋慢慢嘴炮

啲中文
btw,喺支那賣得多又點
你只會見啲有錢佬揀都係會揀返tesla
你果啲留返比農民啦

件事既前因後果

有個支那it狗叫曹光植
本來係Tesla 做高級it狗
少數十幾個有權限讀取Tesla自動駕駛系統既全部source code既人
但佢小鵬係2018 12月宣佈推行自動駕駛系統計劃
同時期曹光值係呢個時間點加入左小鵬

大家判斷一下 曹光植有無可能無帶 tesla既source code
去小鵬返工

2019年3月，特斯拉起訴其前員工曹光植，稱該員工備份了公司的一些源代碼信息，包括Autopilot和神經網絡等存儲庫，將超過30萬份文件上傳至個人iCloud賬户，隨後入職小鵬汽車。特斯拉暗指，曹光植將這些數據帶到了小鵬汽車。

上到太空先講啦

pigu係乜
中国人點解唔用中文 係都要夾雜啲英文入去

社會主義粉碎式降落呀

應該係幾年前共諜在美國Tesla 偷走技術。不過，去支那設廠一定唔會有好下場

你要賺中國人錢就預左比人偷野架啦

所以聰明但有左膠思想係注定失敗
不過佢都應該唔太志在電動車哩壇野，重點係spacex

d外資公司唔奶一次嘢都唔知支那人有幾撚蠱惑